# Костыльная кастомизация сайта Кристины
Это все делается чтобы не писать кучу кода в админке в поля с кастомными стилями и скриптами, ибо неудобно и не везде есть такая возможность.

Поэтому то, что в `src/pages/index/paste.js` добавляется туда же где счетчики, и подгружает файл со стилями и файл со скриптами.

## Сборка
Все собирает webpack. Для всех страниц сайта нужны файлы `src/pages/index/index.js` и `src/pages/index/index.sass`. 
Собирается в папку `build`.

## Команды
Естественно для всего нужно установить [NodeJS](https://nodejs.org/en/).

Потом установить все пакеты:
```shell script
npm install
```

Для сборки в продакшн (с минимизацией):
```shell script
npm run build
```
Для разработки и отладки:
```shell script
npm run dev
```

## Выложить на прод
Когда все собралось, надо ручками взять файлы из `build`. Закинуть их на сервак с сайтом.
В скрипте `src/pages/index/paste.js` заменить урлы на правильные.

## Другое
Еще есть два файла с кастомизацией формы заявки:
`src/pages/index/form-custom.css` и `src/pages/index/form-custom.js`

Они не собираются. Их просто можно закинуть в кастомные поля в админке.
